想問有冇得投訴tutor太淫，影響我present ......

黑絲
又翹腳
個樣本身又淫淫地

點專心present呀

你老母係CHICKEN

你老母供書教學俾你 點解你要咁不孝

伯母我唔客氣了

你老母都好撚淫呀

無圖？
又要打搞伯母
唔好意思

代表你唔夠專業
retake啦，下年係男tutor

老貓又搞事

U J too much游b

游b唔著黑絲